唔好再同我講輸！每次我地都贏緊！！！

我地由頭到尾都贏緊，只係今日贏得冇咁多！
出面熱門好多啲乜野我地輸啦，一鋪清袋
又話要割席又乜乜柒柒
屌你地老母個老母啦！

一講個輸字，唔理係前線定冷氣軍師
佢地啲士氣一定比你地打擊！
所以唔好講輸，今日只係贏得冇咁多！

我地只有事後檢討，冇事後割席！
唔理今日做得幾有問題都好！
我地只需要事後檢討就可以！！

你地自己最大嘅敵人係自己！
今日發生咁多事都係政府想我地內部分化
你地唔係已經忘記咗魚蛋革命呀？
我地一分化場運動就會收皮
所以！不分化！
團結先係中共最怕嘅武器！

革命運動從來都會阻到人！
唔好再以為坐定定尻叫幾下就完事！
你話今日好多外國人開始討厭
咁你就加大文宣
話比人知你做錯咗啲咩？
話比人知發生緊啲咩？
話比人知你想人地做啲咩？
最多黎一場道歉大會
等人地了解同時又同情我地！

不分化！不割席！不認輸！
你地無做錯到！

自推x1

「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!

自推x2

自推x3

自推x4

自推x5

自推x6

up

自推x7

推

自推x8

自推x9

自推x10

自推x11

自推x12

好簡單，有鬼你又唔知，咁你同隻鬼又唔割，咁你即係同隻鬼一家親。我唔係講點捉鬼，我想講每個人都應該理性思考，要割既係唔理性，有理性就唔可以割，盲講唔割即係幫緊鬼。

【突發】許志安回應機場事件

推，唔好再打擊自己人士氣

自推x13

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

自推x14

當你無十成把握就唔好亂話人係鬼
你見到人地又耳機又警員水袋又高大先好去懷疑
前線手足一定有人比較沖
但唔好下下都話鬼
我係人 沖前少少都比人話係鬼
你覺得我下次重上唔上前線/出黎？

如果懷疑/捉到鬼，唔好對佢和理非
總之就理性少少！

係！士氣真係好重要！唔好比人打散！

自推x15

自推x16

Push

不分化 不割𥱊 不篤灰

士氣好重要！唔好比人地/自己打沉！
我地可以沖！可以錯！但唔好沉！
錯咗我地可以認錯！
但士氣一沉就無人打仗！

自推x17

不完美
可接受
要改善

六一二
七二一
八一一

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

不完美
可接受
會改進

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

keep住你團火！keep住你道氣！

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

同意 幫推

聽日人夠多全部瘋狂90度躬，身體語言已經夠哂

冇錯！唔需要分輸贏！
因為結果只有一個！
光復香港！時代革命！

啱！做錯代表我地有機會認錯！
黎一個道歉活動！

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

只需要事後檢討！冇事後割席！

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!